====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi cohabitent dans nombre de grandes villes une agence d ' urbanisme , une agence de développement économique , une équipe de maîtrise d ' œuvre les services de la communauté urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

